垃圾tvb新聞

以前，作為一個新聞節目，報下其他地方嘅大事（包括蝗國）表現都唔錯，好似話攞過咩國際新聞獎，我都幾鍾意開住部電視聽你個台。

到依家，整左個中國新聞專題出黎，你話報下大新聞都算啦，依家竟然連乜野狗屎垃圾都報出黎，時間又約黎越長，想溫水煮蛙啊？屌你老母！

好心你收下皮啦，垃圾CCTVB，好撚噁心啊你

好心你就咪睇啦

佢一講大陸野我即刻轉台，del撚埋個J5佢